<titre>Algorithmes Suites</titre>

## Calcul des termes successifs d'une suite récurrente

```python .numberLines

```


## Recherche de seuils

## Recherche de valeurs approchées de constantes mathématiques

Par exemple: $\pi$, $ln2$, $\sqrt 2$

## Méthode d'Euler

La méthode d'Euler est une méthode numérique élémentaire de résolution d'équations différentielles du premier ordre, de la forme 



